c7 水 定 c5行

救求 ！老母機

budget有限其實可以考慮zenfone 3

老母野一定買行
唔好搞著自己

無論水行都係會搞著我